msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPCargo Receiving Add-ons\n"
"POT-Creation-Date: 2021-07-16 10:32+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-16 10:32+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: wpcargo-receiving.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: admin/admin.php:9
msgid "Empty Tracking Number!"
msgstr "空跟踪号码！"

#: admin/admin.php:12
msgid "Shipment Updated Succesfully!"
msgstr "发货更新成功！"

#: admin/admin.php:15
msgid "Shipment Not Found!"
msgstr "未找到装运"

#: admin/admin.php:18
msgid "Shipment Added Succesfully!"
msgstr "货件添加成功！"

#: admin/admin.php:23
msgid "Please activate your license key"
msgstr "请激活您的许可证密钥"

#: admin/admin.php:24
msgid "here"
msgstr "这里"

#: admin/admin.php:30 admin/admin.php:37 admin/admin.php:51
msgid "This plugin requires"
msgstr "此插件需要"

#: admin/admin.php:31 admin/admin.php:38 admin/admin.php:52
msgid "plugin to be active!"
msgstr "插件是活跃的！"

#: admin/admin.php:44
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: admin/admin.php:45
msgid "Following shipments were updated successfully."
msgstr "之后发货已成功更新。"

#: admin/admin.php:56
msgid "Cheating, uh?"
msgstr "作弊，嗯？"

#: admin/admin.php:59 admin/classes/wpc-receiving-loader.php:337
#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:17 includes/functions.php:41
msgid "Receiving"
msgstr "正在接收"

#: admin/admin.php:72
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: admin/admin.php:74
msgid "Select Client"
msgstr "选择客户端"

#: admin/admin.php:92
msgid "Agent"
msgstr "代理"

#: admin/admin.php:94
msgid "Select Agent"
msgstr "选择代理"

#: admin/admin.php:112
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#: admin/admin.php:114
msgid "Select employee"
msgstr "选择员工"

#: admin/admin.php:135
msgid "Driver"
msgstr "司机"

#: admin/admin.php:137
msgid "Select Driver"
msgstr "-- 选择驱动程序 --"

#: admin/classes/wpc-receiving-metabox.php:11
msgid "Branch History"
msgstr "分支历史记录"

#: admin/classes/wpc-receiving-metabox.php:33
msgid "Branch Name"
msgstr "支行名称"

#: admin/classes/wpc-receiving-scripts.php:16
msgid "No shipment selected, Please select atleast one Shipment."
msgstr "未选择装运，请选择至少一个货件。"

#: admin/classes/wpc-receiving-scripts.php:17
msgid ""
"Something went wrong while processing your request, please reload and try "
"again."
msgstr "处理您的请求时出现问题，请重新加载并重试。"

#: admin/classes/wpc-receiving-settings.php:14
#: admin/classes/wpc-receiving-settings.php:15
#: admin/classes/wpc-receiving-settings.php:21
#: admin/classes/wpc-receiving-settings.php:22
#: admin/classes/wpc-receiving-settings.php:33
#: admin/classes/wpc-receiving-settings.php:49
msgid "Receiving Settings"
msgstr "接收设置"

#: admin/templates/wpc-receiving-settings.tpl.php:11
msgid "Enable beep sound when scanning?"
msgstr "扫描时启用蜂鸣音？"

#: admin/templates/wpc-receiving-settings.tpl.php:16
msgid "Would you like to auto update the user?"
msgstr "是否自动更新用户？"

#: admin/templates/wpc-receiving-settings.tpl.php:18
msgid ""
"Please check if you want to auto update the user after it is updated "
"successfully on receiving page"
msgstr "请检查您是否要在接收页面上成功更新用户后自动更新用户"

#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:20
msgid "Connect your scanner device"
msgstr "连接扫描仪设备"

#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:27
#: templates/single-barcode.tpl.php:6
msgid "Clear all fields after scanned."
msgstr "扫描后清除所有字段。"

#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:32
#: templates/single-barcode.tpl.php:10
msgid "Add when shipment is not found."
msgstr "找不到货件时添加。"

#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:63
#: templates/single-barcode.tpl.php:45
msgid ""
"Scan your shipment barcode to update or enter the tracking number and press "
"ENTER"
msgstr "扫描货件条形码以更新或输入追踪号码，然后按 Enter"

#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:81
#: templates/single-barcode.tpl.php:53
msgid "Notes:"
msgstr "备注："

#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:83
msgid ""
"If you have connected your barcode scanner please scan directly to the "
"barcode and it will automatic update the Shipment Status"
msgstr "如果您已连接您的条形码扫描仪，请直接扫描到条形码，它自动更新货件状态"

#: admin/templates/wpc-receiving-submenu.tpl.php:84
msgid ""
"If you don't have a barcode scanner please input it to the tracking number "
"field and press <i>Enter</i> on your keyboard"
msgstr "如果您没有条形码扫描器，请输入到跟踪号码字段，然后按键盘上的 Enter"

#: includes/functions.php:8
msgid "Bulk Update"
msgstr "批量更新"

#: includes/functions.php:29
msgid "Sorry you don't have enough permission to access this page."
msgstr "很抱歉，您没有足够的权限访问此页面。"

#: includes/functions.php:32
msgid "Please activate you license to use this functionality."
msgstr "请激活您使用此功能的许可证。"

#: templates/bulk-barcode.tpl.php:2 templates/bulk-barcode.tpl.php:8
msgid "Receiver Bulk Update"
msgstr "接收器批量更新"

#: templates/bulk-barcode.tpl.php:9
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/bulk-barcode.tpl.php:44
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: templates/single-barcode.tpl.php:43
msgid "Enter Shipment Number"
msgstr "输入装运编号"

#: templates/single-barcode.tpl.php:55
msgid ""
"If you have connected your barcode scanner please scan directly to the "
"barcode and it will automatically update the Shipment Status"
msgstr "如果您已连接条形码扫描器，请直接扫描到条形码，它会自动更新货件状态"

#: templates/single-barcode.tpl.php:59
msgid ""
"If you don't have a barcode scanner please input the tracking number on the "
"field and press <i>Enter</i> on your keyboard"
msgstr "如果您没有条形码扫描器，请输入到跟踪号码字段，然后按键盘上的 Enter"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WPCargo Receiving Add-ons"
msgstr "WPCargo 接收加载项"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://wpcargo.com/"
msgstr "http://wpcargo.com/"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"This Add-ons will let you auto update the Shipment History by using the "
"barcode scanner or entering the number on the input fields."
msgstr ""
"此加载项将允许您使用条形码扫描器或在输入字段上输入编号自动更新货件历史记录。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "<a href=\"http://wptaskforce.com/\">WPTaskForce</a>"
msgstr "<a href=\"http://wptaskforce.com/\">WPTaskForce</a>"
